全港得佢死先可以拍得住全個阿根廷哭馬靳當拿喪嗰種震憾

都係人民心目中嘅英雄

乜水

今日係我第一次撐你

我永遠都會喺你身後支持你

笑到大哭

小丑夠長命先叫獻世

未登死支那，唔好死住。

希望快啲見到呢一日

你當林7流㗎？

李小龍

成蟲未夠班，柒就夠

Jackie

點會係佢

佢一死全世界都哀悼，何止香港

無佢全世界少一半人識香港

佢死咗cctai會唔會叫咪阻撚住個熱門

歌神譚詠麟

全香港會笑到震